往堅離地城方向唔停天后站 砲台山站 , 北角多人。。。。。

應該咩站入最好？

17:55

未來人?

喺邊

15:55打錯

16:12

食緊嘢
羊B嚟唔嚟

減肥呀

行前已食
而家食緊
我都減肥
所以食沙律